唔好玩到班黑警頂唔順罷工呀

3萬隻狗，可調動得5000
連HIT左2日
大家千祈唔好咁做

你都忽既，佢地話頂唔順係想加多D錢咋

黑警罷工》政府方法控制市民〉出解放軍》焦土

佢地會頂唔順
但佢地唔會罷工

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

緊係要佢地有錢都無命享啦

係就快點老解我

人地O完呢轉T年尾有首期啦

扮可憐博加人工咋

出老解你都自動有首期啦

人地毅進仔心諗: 「呢個月O下T又十萬代代平安」

老老實實:

幾時用哂budget立法會又唔開得
想R 新budget又冇
唔出糧黑警仲會唔會唔出糧照做？
到時真係為興趣扑人播

combo佢7日

每日每區一萬人，已經夠
日日上哂gear罰企幾粒鐘
好過比佢地係狗屋涼冷氣

頂咩唔順丫，扮撚曬野，而家佢地都係打人當操野既姐，又可以搵市民出氣

你都識講係操野啦
但係有無試過操足7日呀？
效果應該幾爽

賤種賤命，咪睇下佢地幾時頂唔順囉反正個個星期都出黎架啦

一個月3皮變一個月5皮 你頂唔順

佢地幾唔做都會做
2皮幾野 賣身比政府